《天命奇御二》宣布今年2021上市 首度公開預告影片揭露戰鬥畫面

甲山林娛樂自製研發武俠單機遊戲《天命奇御》續作《天命奇御二》今日首度公開預告影片，並宣布將於今年上市。

甲山林娛樂表示，此次預告影片展示了「狄青」和「楊飛彤」的人物立繪。意氣風發的少年身披鎧甲，英姿颯爽的少女手握長槍，一段發生於北宋時期的故事即將展開。

官方指出，《天命奇御二》除了場景承襲了前代的設計外，遊戲內建築造型及造景皆全面新製，將更加細致刻畫遊戲場景，展現更為真實的光影。遊戲中區域非常多樣，除了市集、驛站等城內風光外，還穿插有佛窟、一線天等帶有神秘氣息的野外場景。

在遊戲中，玩家將可以體會到廣闊、可探索的地圖和複雜地形，還可以登高望遠、欣賞自己行經的村莊或森林，抑或於眾多遠眺點擇一駐足觀看風景，想象一番探索路上可能展開的劇情。官方指出，相信這個《天命奇御二》世界，一定能讓玩家暢快且自由地探索奇山異水，闖蕩豐富多彩的江湖。

此次預告片同時釋出些許戰鬥畫面。官方表示，主角可使用多種武器，戰鬥時的身姿靈動飄逸，戰鬥特效十分華麗，一招一式盡顯江湖俠士的瀟灑恣意。

本次《天命奇御》續作將採用「無接縫地圖」，玩家在體驗大地圖場景時，不用再花時間等待載入檔案，因此不論是上觸蒼穹或是下跨山河，皆能在場景間快速穿梭。

研發團隊強調：「我們希望在前作的基礎上持續前進，進一步帶給玩家更多的創新感，以期讓玩家獲得更豐富、更有趣的遊戲體驗。」 《天命奇御二》預定今年問世。

天命一唔錯

呢隻唔錯

天命1直頭超班啦以佢價錢黎講, 仲要以武俠GAME黎講, 唔係戰棋, 但又唔係DARKSOUL個種動作, 好突破下

天命1最慘係窮到得前面有配音
後面冇哂

本身間台灣公司就唔大, 無成本

好似話間野本身搞地產

母公司係, 子公司分到有幾多水去做野好難講, 暫時睇佢其他遊戲規模格局都細

天命一幾好玩 加埋戰鬥系統令我鐘意佢多過俠客風雲傳唔太好戰棋

除左戰鬥系統我仲好仲意D解謎系統
有D仲要有推理成份，我好享受玩D side quest

好game

天命1一出就有買 玩到停唔到手 個戰鬥系統做得幾好 今集可以換武器 唔知可唔可以換埋功法

台灣game ? 如果係想玩wo

狄青係男主角？
設計好中二

多d招式就好

後期都係用最勁果隻棍法開無雙

DLC更加係唔用棍法就勁撚難打 佢果個最強劍法都係廢廢地

易有易玩，難有挑戰性
本身拉打下招招都唔難打

一真係正
如果戰鬥唔洗轉地圖就世界級